不過，全年的天氣都相當溫暖，溫度在75華氏度左右徘徊。 27史詩般的旅行現在就開始計劃|編輯| 2020年9月8日|戶外在線 
 週一晚些時候開始的關閉是一種相當新的、有爭議的做法，去年的使用引發了調查，但公用事業公司辯稱，面對日益惡劣的天氣，關閉是必要的。 在持續數週的破壞性野火之後，加州面臨著大範圍的停電 
 由於炎熱的天氣和缺乏消防員，美國正在經歷野火爆發最嚴重的年份之一。 特朗普對中國無人機部件的禁令可能加劇野火|金融時報|020年9月3日|Ars Technica 
 雖然全國部分地區的限制已經放寬，但情況——尤其是在我們進入涼爽的秋季和返校的時候——證明是不穩定的。 今年勞動節的首選目的地可能會讓你大吃一驚 
 當然，極端天氣造成的災害比恐怖襲擊多得多。 聯邦應急管理局在應對恐怖主義方面的花費比颶風還要多 
 他說，儘管常客們發現這些好景不長的運動闖入者令人沮喪，但他們也都曾是初學者。 如何在新年的“Gympocalypse”中生存|Tim Teeman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 停在地面是為了阻止你在天氣惡劣的情況下飛行，天氣惡劣會殺死你和機上所有人。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 航空公司是否在從印尼泗水飛往新加坡的途中考慮了天氣因素? 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 現在的天氣不應該導致商業客機墜毀。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 飛行員向空中交通管制中心申請了從3.2萬英尺上升到3.8萬英尺的許可，以避免惡劣天氣。 2014年12月30日，亞航失事飛機殘骸和屍體被發現 
 在客廳裡，一切都在進行，就像在大熱天裡鄉下的客廳裡一樣。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 要是我一輩子都住在鄉下，要是我不懂得在這種天氣外出，那就怪了! 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 一個飽經風霜的獵熊人走上前來，不慌不忙地吐出菸葉汁。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 由於天氣平靜，他繞著我劃了幾圈，觀察我的窗戶和柵欄。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 分解迅速，特別是在溫暖的天氣，並極大地干擾了所有的檢查。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德